\renewcommand{\author}[1]{\def\mtauthortext{#1}}
\renewcommand{\title}[1]{\def\mttitletext{#1}}
\newcommand{\groupnum}[1]{\def\mtgroupnumtext{#1}}
\newcommand{\supervisor}[1]{\def\mtsupervisortext{#1}}
\newcommand{\faculty}[1]{\def\mtfacultytext{#1}}
\newcommand{\department}[1]{\def\mtdepartmenttext{#1}}

\newcommand{\addemptypage}{%
	\clearpage \mbox{} \clearpage
}
\renewcommand{\titlepage}{%
    \pagestyle{empty}
    \begin{center}
        {\bf Министерство образования и науки Российской Федерации \\
        Московский физико-технический институт (государственный
        университет) \\ }
        \vspace{1cm}


        \mtfacultytext \\
        \mtdepartmenttext \\

        \vspace{3em}

        Выпускная квалификационная работа бакалавра по направлению 010900
        <<Прикладные математика и физика>>
    \end{center}

    \begin{center}
        \vspace{\fill}
        \singlespacing

        \LARGE \mttitletext{}

        \vspace{\fill}
    \end{center}


    \begin{flushright}
        Студент \mtgroupnumtext{374} группы \\
        \mtauthortext{Шишкина Вера Сергеевна} \\
        \vspace{2em}
        Научный руководитель \\
        \mtsupervisortext{Воронцов Константин Вячеславович} \\
    \end{flushright}

    \vspace{7em}

    \begin{center}
        Долгопрудный \\
        \the\year{}
    \end{center}

}

\newcommand{\titlecontents}{
    \titlepage \addemptypage
    \tableofcontents \addemptypage
    \pagestyle{miptthesis}
}

\titlepage{}